{
  "Senka Calc": "戰果計算",
  "Senka calculator": "戰果計算器",
  "Please click the stats to update rankings": "請瀏覽戰績表示以更新戰果值",
  "Admiral　%s　": "　%s　提督",
  "By:　%s　": "截止至　%s　",
  "Ranking": "順位",
  "Rate": "戰果值",
  "Account time": "結算時間",
  "Before account": "距離結算",
  "Refresh time": "刷新時間",
  "Before refresh": "距離刷新",
  "Experience": "經驗值",
  "Increment": "增值",
  "It will save when all rates is updated": "更新完所有的戰果值之後才會儲存",
  "Presumed rate": "推定戰果",
  "Presumed experience": "推定經驗值",
  "No Data": "資料缺失",
  "Accounted": "已結算",
  "EO map final time": "EO海圖戰果結算時間",
  "Normal map final time": "普通海圖戰果結算時間",
  "Click to show your rates this month": "點選檢視本月戰績",
  "Auto-set the base value": "自动将榜上的战果值和读榜时的经验值设定为计算的基础战果值和经验值。",
  "Auto-set tips": "由于 API 的原因，目前无法获取战果结算时的提督经验值(无法获取到榜单上的战果值对应的经验值)。只能根据读榜时的经验值进行计算，得出的战果值总值与实际战果总值可能存在误差。"
}
